希望今晚有場精彩 MMA 睇

今晚有球賽咩？
我仲諗住訓陣起身睇打交咋